FB同Google係澳洲根本係扯貓尾

//現在回顧整件事，實在不免驚歎於Google跟FB在談判桌上出色的互相補位。彷佛Google是負責扮演「好人」，去樹立立法後的好榜樣，FB則負責做「壞人」，逼迫當局撤回毒辣條款。

從結果觀之，這個合作非常成功：FB成功逼退條款中的「辣招」，這是Google不便出面做的。而Google去談妥價碼，這動作FB要「擺款」不合作又不能做。所以筆者真的好懷疑，他們後面確有協調過，如何各司其職去對抗澳洲政府。不知道當局有無辦法查一查?//

之後facebook重即刻話會同google準備相同數目budget比報紙
根本就夾定

黑警都識黑臉白臉
點解有錢人會唔識

所謂辣招其實都係澳洲開天殺價得唔得？

大數據又贏

會被迫玩Baseball Arbitration

條法例可以review
你咪慢慢玩

澳洲始終法治地方
始終立左法就唔會出陰濕招既

中共的辣招對內外全部Work, 贏哂連登仔，唔駛同你傾。

澳洲傳統報社想抽油水
朱閪：NO